Jag öppnade mina ögon och hade ingen aning om var jag var.

Person 8 skriver här: 
=======================
jag hade en konstig böld på magen som gjorde väldigt ont men vad ska man göra i sådan här lågkonjunktur.


Person 9 skriver här: 
=======================
När världen håller på att gå under medan jag ligger här och tar mig på magen som någon jävla babian.


Person 10 skriver här:
=======================
Jag sätter mig upp och gnuggar mig i ögonen.


Person 11 skriver här:
=======================
Jag tittade på min arm, ett nummer var inristat, nummer 10. efter några minuter gick det upp till 11 och bölden växte, smärtan med.


Person 12 skriver här:
=======================

Jag fick panik och började klia på bölden.

Person 13 skriver här:
=======================

Det känns ganska skönt att klia på bölden faktist, det börjar flöda ut massor utav konstiga vätskor. 
Person 14 skriver här:
=======================
Några sekunder därefter svimmar jag, jag vaknar upp mitt i natten med en omättlig aptit.


Person 15 skriver här:
=======================
Jag äter och äter,bölden den växer och växer men jag är fortfarande hungrig.


Person 1 skriver här:
=======================
Så jag äter lite mer


Person 2 skriver här:
=======================

och lever ett lyckligt liv som en tjockis rund är också en form kan jag tycka

Person 3 skriver här:
=======================
Efter en stund av ätande så kände jag mig mätt, men någonting saknades...


Person 4 skriver här:
=======================
Jag märkte att jag, någon gång under mitt intensiva ätande, hade tappat mina glasögon.


Person 5 skriver här:
=======================
Jag känner runt efter dom och hittar dom tillslut, men när jag tar på dom ser jag att bölden har tagit formen av Elon Musk.


Person 6 skriver här:
=======================
Jag frågor mig själv hur detta kunde ha hänt.


Person 7 skriver här:
=======================

Men ibland kan det vara lite trevligt med matsällskap.

Person 8 avslutar berättelsen här:
===================================
plötsligt sprutar en syd afrikan ut ur bölden som en raket

